宜家一打開連登，成板都係俾人拉同埋自殺:o):o)

冷靜d先，我地都識扮藍絲整長輩圖，敵方都可以用相似手段散播不安，負面情緒